{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_105133",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "향토"
    },
    "text": "忠清南道瑞山市聿之18で18に位置した店では多様な海産物料理を楽しむことができます。ワタリガニの醤油漬けは1人前で30,000ウォンで販売され、ワタリガニ鍋は82,000ウォンです。ご飯は別途に提供されます。太刀魚チゲ、タチウオの切り身の煮つけ、クロソイ塩辛の汁はそれぞれ1人前で17,000ウォンで販売され、たこ炒めは見返り42,000ウォン、牛が32,000ウォンです。ハンはこれが含まれた郷土韓定食です。1人は27,000ウォン、32,000ウォンで注文可能です。駐車空間がない場合、近隣マンション団地の脇道路の路肩に駐車することができます。運営時間は毎日11:00から21:00までで、毎週火曜日はお休みです。家庭食の食べ物を出すは10,000ウォンで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は忠清南道瑞山市聿之18に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニの醤油漬けの値段はいくらですか？",
            "answer": "ワタリガニの醤油漬けは1人前で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニ鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "ワタリガニ鍋は82,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニ鍋にはご飯が含まれていますか？",
            "answer": "いいえ、ご飯は別途に提供されます。"
        },
        {
            "question": "太刀魚チゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "太刀魚チゲは1人前で17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タチウオの切り身の煮つけの値段はいくらですか？",
            "answer": "タチウオの切り身の煮つけは1人前で17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロソイ塩辛の汁の値段はいくらですか？",
            "answer": "クロソイ塩辛の汁は1人前で17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "たこ炒めの値段はいくらですか？",
            "answer": "たこ炒めは42,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛の値段はいくらですか？",
            "answer": "牛は32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハンは27,000ウォンまたは32,000ウォンで注文できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車空間がない場合、近隣マンション団地の脇道路の路肩に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "運営時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "毎週火曜日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、毎週火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "家庭食の食べ物はいくらですか？",
            "answer": "家庭食の食べ物は10,000ウォンで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 407
    }
}